Viutv 玩謝我阿婆（新旅遊節目） 28/9

《玩‧謝我阿婆》（英語：Travel with Grandma）是香港電視娛樂製作的一套旅遊節目，由陳柏宇、羅彩玲主持，於2020年9月28日在ViuTV首播。本節目由「王朝滴雞精」冠名贊助。

歌手陳柏宇（Jason）昨日出席ViuTV節目《玩．謝我阿婆》記者會，他透露節目已是兩年前拍攝，當時與婆婆遊台南，今次並非首次婆孫去旅行，年幼時經常跟她返香港：「唔知點解細個好鍾意返香港，揀去邊我實揀香港。」問到日後待疫情好轉，會否出錢請婆婆去旅行？他竟然拒絕，指公公婆婆比他更有錢：「佢哋夠錢請自己，因為佢喺加拿大包糉包咗廿幾年，又開過食品廠，雖然利潤好細，但佢哋好勤力，依家退休賣咗畀人，不過仲有好幾個舖位收租，加上佢哋啲樓同子女又供好晒，我就話有排供啫！」

Vivian

咁都有負評，又係果條痴線佬？

羅彩玲

好耐無聽VVN Law依個名

lm

Vivian Law

初道遊明星版

girls talk成日都有

想睇台南個千秋係邊

玩阿婆

陳伯

唔知點解感覺好似初度遊

陳柏宇個年紀
婆婆仲咁老當益壯
好幸福

陣仔見到陳廣偉有無射咗

屌__ 正呀喂

係初度遊個旁白
係咪都係同一個班底

我以為條女已經潛左水
反而想睇卓韻芝同佢阿婆

牙婆好後生喎

留一輩子給你

抱曾孫

早幾日睇到新聞話佢俾洗米華條o靚包左

又話無po?

柏宇

2018年...CLS

你講完google 係同一個班底

你睇到牙婆有無射咗

一開波就賣adv

少女我唔鋤愛阿媽

有冇Ching有Vivian Law啲舊相

有滴雞精sponsor個節目都拖咗咁耐先播

監製都係周雅霏

一pair人一集定半集

好資訊性 唔太鍾意佢做旁白

同初度遊一樣係倉底

平時都冇新聞
一有新節目就.....

尊重廣偉啦
佢婆婆配我唔起

咁頹 洗米華條靚

婆婆好可愛
一路笑一路喊
我都好想再有機會同我婆婆去旅行

如果係交換啊婆玩就搞笑

你真識食……

呢個節目係咪舊年拍落
今年點飛

我幾鍾意佢把聲

係 好精靈添

係啦

你唔好咁重口味啦

屌 呢個好睇

有錢過任何一個連登仔

2018

佢依家淨係對賤dix同厹神有性趣

搵Tony做旁白

巴打咁重口味

哇屌
搞乜咁耐至出

千秋正到

+1
見到個節目名以為係卓韻芝做我都係出返去

啲彈字聲好核突

都係周雅霏監製
係咪上年生仔唔得閒搞後期
點解同初度遊一樣係18年拍 擺咁耐

阿婆心諗，你個死仔包玩咁大

好想去旅行

好冷漠

咁高嚇9死阿婆

個千秋好似好正

玩謝你呀婆有gimmick過玩謝我啊婆啦

又吊我地po旅行癮

想睇佢帶牙婆玩

係咪抵畀一千幾百萬我呢

阿旁好Q

厹神不了

18年拍？

阿婆要照顧返佢呀
又喊嫁啦

又話台灣最美風景就是人

唔知 但要推爆佢啦
咁就可以大D機會有初度遊2

會唔會玩到心臟病發

玩得多厭左？

D人訓晒教

唔似78喎

佢呀婆好後生 78歲已經四代同堂

柒

佢好雜㗎，你知㗎

78咁好精力都幾勁
雖然我啊婆都好勁

屌 呢個好正
幾錢fing一次

同牙婆一齊喵喵

冇品趙完鬆

如果飛咗出去 ........

阿婆先78 即係先大佢40年鬆啲

屌，遠睇原來咁恐怖

拖手，好溫馨

同賤dix一樣

如果係 edan 上嚟玩

佢小占都ok

婆婆捉實哂 好可愛

冇食過

78仲咁生猛 呀婆好耶

俾我媽玩都嚇死

如果大大力踩會點

以前d人早生，個個20歲前結婚就生，好命真係得

會好嘈

好想再高啲

小占 厹神 賤dix = viu 3大垃圾

睇返wiki
陳廣偉2018原來都幾忙

我 dix >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> EVERYONE

唔似78歲

咁係改名未

陣仔：Why not all?

Dixon咩事 有冇咩懶人包/post追

佢啊婆返返去香港住？定純係加拿大過一過黎

佢太完美 呢度啲巴打妒忌

我以為我同爺爺嫲嫲差50歲已經算少

諗起我同阿嫲睇到有d眼濕濕

召喚 我愛老母

唔知係咪而家返咗香港呢

想做dix隻狗

夏雨正啲

喂唔好同我爭！
你有沒有 follow 佢個 fans page

可能好食好住過我

咪係
仲諗緊我的衰咩

你開嗰個？

同Cher B一齊嗰陣偷食Helen

監製係同一個 但見拍攝果班唔係初度遊果拍人 其他人名黎

都話唔係我開

叫錯人啦

衰賤衰咸濕囉

一陣睇7cfu同Error

曲線召喚

Helen

我都係差得少，上兩代都早生(我老母19結婚，20生我大佬) ，加上我大哥都30左右有小朋友，我阿嫲走前都有得玩4代同堂

法國你地講左好耐都係9up

縮番入精靈球先

嘩屌呢個正

阿婆感覺好開通

陳廣偉幾識做綜藝

佢份人都係搞笑底

老母巴，十萬伏特！

婆婆好可愛 好精神

有哂新聞喎

阿婆玩呢啲？

縮番入去啦我

口水佬 鳩又得

嘩行樓梯不了

weee

好想玩

呢條仲長過高雄科學博物館

佢做咩成日R背

十鼓仁糖文創園區
台南市仁德區文華路二段326號

屌 dixon 都畀人影到同 kathy 出街送嘢啦

阿婆：

咁D新聞有冇咩証據

Respect呀婆

好似輸精管

有啲恐怖 送貨咁
阿婆好得意

台灣啊

嚇窒阿婆丫屌

sir一次應該唔平

中間有啲啲咁多緊張

好勁啊婆婆

仲想食埋Kathy仔

台仔應該唔貴掛?

送咩貨要用 sir 滑雞

好Sweet

我都唔敢玩

respect

國家有任務俾你

波霸珍珠奶茶定外送茶

婆婆包到舊貨咁

咩叫波霸

廣偉

有無跳傘 bungee jump 果 d 玩 ..

人嗰啲波霸

人嗰d波霸

點解呢個節目唔係救心丸贊助

玩呢D咁刺激既野
雞精邊救到啊婆

外送茶

牙婆你咪波霸囉

呀婆

真係斷估冇痛苦

波霸點會買唔到？

咪色

棋靈王

放過呀婆

@大埔M子

好耐無聽過大波妹係波霸呢個term

好不安

唔好咁痴線啦

呢啲鞋似紮腳嗰啲

陳伯真係好多嘢講

好悶

引導大家思考

喺台灣搵到個香港人

估唔到老母巴你

女女

又媒

我係咁諗起波霸珍珠奶茶

縮返入精靈球啦你

又畀人話做媒喇

女呀

Sell warm冇tony

周街都係啦

引導大家咋我

我以為crew黎

咁啱有人講廣東話

婆婆幫乖孫搵波霸

唔係咩

入場399
韆鞦每次50
滑梯好似不另收錢

講唔出口

靚喺個心度

咁聰明嘅

呀婆心諗 玩鳩我咩

千秋ok喎
但本身入場費都唔算平

咁都知道

講唔到

好百厭 玩阿婆

原來你少女唔鋤愛啊婆

399都唔平喎

都估到你會忍唔住

玩埋文創園區 其實ok wo

見到佢阿婆咁錫作，令我諗起我阿婆

好有綜藝哽 但同阿婆夾唔到

台幣係咪呀

唔會撞鞋

大家誤會咗

其實套套都 tony 咁唔好睇
我唔想睇一個癡脷根嘅人介紹照點

阿婆好叻

阿婆：咁醜樣包唔會撞

婆婆死左了

我都好想同我啊婆去台灣玩

廣偉呀婆心境好開朗

屌你

如果仲有其他嘢玩唔使錢就ok嘅

緊係啦
你地當哂港紙?

台灣梗係台幣

+1

嫲嫲做嘅燒鴨 冇得再食返喇

好掛住婆婆

有冇要咁蠢呀

要珍惜屋企人

+50好似係任玩

想喊了

點解viu d 綜藝同劇集可以差咁遠
劇集娘到咁

咁都bin到

阿婆後生加拿大包粽起家 而家去台灣包

有鹿餵

我知係台幣呀

幾時先到vivien law

我都係
好掛住佢

咪咁啦你哋，阿婆都唔想你地咁樣㗎

屌 比佢陰左

好似都唔錯

廣偉真係好錫屋企人
之前見過佢一條友湊住個女落街買野
個慈父樣

就係諗緊點解佢無抽水

婆婆仲要有腦退化
但臨走前竟然叫得出我個名
仲捉住我隻手想睇我大學畢業
點知DSE都未完就……

其實呢套好似係外判 .....

婆婆係天上面望住你 一定係

唔好咁傷心 真係要珍惜眼前人

我阿公阿婆三個月前都前後走咗

老母巴

我都相信佢會祝福我

所以我好愛老母

其實幾好睇 依家冇左啦啵

阿婆係富婆

girls talk前期係最高汁
vvn law果陣已經係後期

今晚咁少人推嘅

當年移民 可以差得去邊

佢阿婆幾多歲
咁後生

78

好彩2018年拍
如果依家佢地係D食材面前吹咁耐水 應該全部唔洗要

7字頭
真係算後生

陳柏宇都37歲
41歲做阿婆

Jason都唔後生
咁咪好早生佢阿媽

間屋好似幾千呎

當年去得加拿大都勁架啦

定好早生陳？

可能成家都性慾強

依家都飛唔到去啦

兩個都早啦 兩代先差40年鬆啲

顏射佢阿婆

好似都幾好玩

咁再上一代係早結婚早生仔
仲要一生生夠三五七個
Jason好似都仲有兩個舅父

個節目引晒班驅風愛好者出黎

阿婆大個女啦要自己講感受
婆婆好緊張

睇完套千萬笑片好撚攰呀

梅花馬

件衫襯埋

啲動物會當左自己係馬

廣偉呢套做一個鐘好過 趣劇做半個鐘算啦

加拿大呢啲鹿應該小兒科

呢度啲鹿好乖架

我覺得呢套都好悶喎
悶到連重播都唔睇

其實係邊度嚟
估唔到台灣都有鹿

帶阿婆去旅行做d咁粗勞嘅野

馬黎架
想犯黨安法？

ckw好撚尷係咪唔想撈架

係喎
唔好拉我

台灣好多鹿wo

洗米華的一名下屬

啲人係咪唔識拍乳

台灣人：WHO ?

廣偉啲國話都幾唔錯

唔知會唔會有香港遊客

自己黎
唔使買

好得意

好似你咁得意

我現時自己肯做飯

你又知

唔知咩鬼動物園嚟
好正架 買飛
入去有精品coupons 比埋你

估唔到台灣都有得咁餵鹿

直覺

佢地去台南
大把

有隻寧舍大隻

臭唔臭架

好玩唔玩玩...

大孫 一定偏心啦

阿婆玩浮潛

阿婆下海

呀婆識浮潛

唔臭
佢地好乖
又肯比我影

成個旅程都好激

玩浮潛

我究竟睇左D乜

波霸牙婆

我都希望咁大個嗰陣好似佢咁

原來呢套監製都係周雅霏(初道遊監製)

奈良個d都好似冇咁靚
但佢地知係米飯班主都唔會主動攻擊

高雄嗰啲真係勁靚
啲毛好滑 肯同我合照

開波

係咪冇人識佢

台灣應該冇乜人識佢

小朋友肯定唔識啦

冇啦 佢都冇乜國語歌嘅

生女之前咪好耐

佢地唔識廣東話啦

好好聽呀廣偉

無限大
但佢地應該唔識聽

喺班台灣細路面前唱廣東歌

呢首正

好好聽丫，偉仔

呢part少尷

擺兒童院咁慘

佢老豆老母離婚？

婆婆好好

阿婆

阿婆眼濕濕啦已經

yes

婆婆

通常會更加唔理佢算

難怪佢入左娛樂圈都無太多花邊新聞

好仔

眼濕濕

扯旗

由冇人賞識到樂壇隱世高手

咁旗就個個都會扯嘅

老豆老母離婚就唔要個仔
阿婆會唔會覺得欠左個孫

懷疑呢單可以講一世

小朋友時有咩可能原諒到老豆老母？

離婚就要住兒童院？
兩個都唔想湊？

唔洗懷疑
係一定會

生理反應啫，俾著任何一個正常男人都會嘅

到底佢嗰刻諗緊乜

同一般mk仔氣質上有啲分別

憎到佢地死都似

總之就關係問題，而去左兒童院
呢d野冇得講

其實唔奇

滴雞精

少尷

婆婆真係好好精力

睇到眼濕濕

啲水好靚

真係玩謝呀婆

贊助啊

下海了

係咪全部都走感動路線

阿婆下海作！

龜龜

陳伯好好仔

海龜

阿婆下海了

水著

台灣浮潛好正

想玩

下輯搵kb拍阿婆

得啦得啦叻啦

婆婆:真係冇人玩謝到我

真係好靚呀

有珊瑚仲好

老林

玩老林

仲要想扑阿婆

好搞笑

扑阿婆

曬到黑晒

佢兩個好Sweet

你地唔好咁痴線

係督

塊面豬燈好喇

諗起老母巴話阿婆對波好大

似呀媽同仔

@大埔巴

係咪痴線㗎

我阿好都以為係佢阿媽

從未享受過

媽*

頂 頂 頂 頂 頂

阿婆:從未享受過(既快感)

太陽太猛 好易曬傷

咪嘴

佢做綜藝真係幾一流

以為佢會唱浪花一朵朵

呢首歌一聽到就想喊

廣偉又唱歌

阿婆自己講㗎

點解咁難聽 係咪特燈

個mv好80年代feel

點解唔唱別來無恙？

阿婆好搞笑

要扮返阿婆

佢地喉住阿婆好耐

拍得住劉華

剪得算係咁

又bin

幾好幾好

糯夫

個mv ok wo

真係好想去台灣

好想浮潛

掛住啲野食

啲野食

應該賣得唔錯

好想食魯肉飯

諗起佢話自己老母對波好細

一齊去

所以佢先對啊婆搭糖

家下唔得啦
武漢肺炎
我屌你老母

記得陳伯細個成日寫英文信俾媽咪 講自己近況 好掛住佢嗰啲乜乜物物

點解會忍心畀個仔住兒童院

1000cc紅茶冰同雞扒，牛肉麵，瀂味

綠島同蘭嶼浮潛靚到癡線

好似睇過訪問話佢媽咪嗰時好細個，得19歳

唔怪得佢咁錫個女啦

好好睇

佢話要比最多嘅愛個女，所以有啲人成日話佢凑女、講個女好煩，其實係唔了解佢童年經歷

阿婆白色小背心

糯男

引死人

波霸

完全唔覺得佢煩
只係佢放低哂D舊歌 我覺得好sad姐

伙計接手唔得咩
有能者居之囉

阿婆有料

做到70幾先放棄都真係

Serrini

好想同羅彩玲瘋狂做愛

未到佢wo ching

你咪咁痴線啦

呢間米糕好似幾正

米糕即係乜嘢啊粢飯啊

個台灣仔

背景係咪高雄嚟㗎

糯米飯

個飯望落幾吸引

似啊

食洗米華二手西

似愛河

洗米華...........條靚咋

而家d粢飯貴到仆街

20幾蚊

廣東話話人偷懶

不過都唔係好多地方有

Daniel幾靚仔

正

因為賺唔到錢
諗起之前sunny有條片都搵左好耐

一桶可以賣咁耐 幾屈

我屋企附近有
但由9蚊食到廿蚊之後無食

旺角油麻地A出口有一間有㗎

廿蚊真係幾痴線

柏宇好似都有出過國語碟
同楊丞琳首”理智與感情”

點解兩年前宜家先播

不過黐飯配豆漿真係

廣偉依家都好似收收地皮
不如返加拿大包肉糭好過

果間野都好似好耐歷史

有機會係出街先搵sponsor

我諗主要係因為而家香港人去唔到旅行

珍

真
但以前廿蚊落樓
而家成30幾
真係食唔落

啲相好靚

呢個台仔幾正

好想過佢咁樣既生活(係台灣)

Steve巴都忍唔住

D台仔普遍都幾好j

欣賞下姐

台妹仲好J

見到就想玩

次次去台灣都冇玩過呢個

識玩扭計骰

阿婆打手槍

我都係

掛住食

射波好常見喎

啲人係咪唔識陳伯㗎

但我冇玩
成手野食 唔玩了
反而會夾下公仔

贏粒糖

真
鹽水g

頭幾次去會玩 依家唔會了

蔥油餅

唉好想去台灣玩

婆婆好搞笑

應該係

婆婆把聲好可愛

熱到個喉嚨 婆婆好得意

你同邊個講嘢

真係當佢小朋友咁

牙婆好搞笑

咁大個

婆婆好有crew心 痴線

波霸牙婆好好
請埋crew 食

下集個mv好似好搞笑

婆婆好好人

行鋼線

好似error遊有去玩過

個個灣好有印象

最後一集波霸了

下星期Vivian Law

我淨係想睇阿婆

唔知佢阿婆岩唔岩老母巴

老母巴掛住睇阿婆 冇入黎

阿婆好精力過你啊

講試玩專員又諗起agent L

咁危險既呢個

嚇到個心離一離

觸目驚心

依個幾危險

撞一撞真係唔得了

secure

正啊好想玩呢個

爆頭

咁靚仔都打落去

birdshot

勁喎，矇咗眼都中

頭丫

白色小背心

婆婆顏射柏乳

間民宿好似幾正

老母巴點解會唔係到

感覺唔平

懷疑打緊丁

唔知拍左幾多次

200萬

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

咁割包皮

乜撚野割包皮

米癲拉

阿婆幾鬼馬

丁完個小背心就蒲頭

阿婆等緊你

攪攪下
係人都識啦

佢地好sweet

廣偉真係好funny

阿婆好鬼cute

阿婆對鏡頭一d都唔驚

啱啱丁完阿婆

加埋過百歲

個女人咩人黎

Vivian好似幾正

周雅霏監既節目個人風格幾鮮明 sell下D溫情講下故仔
平日晚晚播係幾正 真心好過星期6
唔知佢地仲有冇存貨

丁緊胡cfu

我只係叫大家丁 我冇丁

六日7,8點播冇咩人睇

到彩玲B啦

Vivien 呢排去左邊

墨西哥

羅彩玲好正

俾人包

65歲又咁大個孫

阿婆湊到佢咁大走去做雞

65歲個孫女咁大

65歲成個85歲咁

Who?

生過cancer

阿Bu要身體健康呀

著咁多衫，差少少認唔到

問過劉美君未

關係唔慌好
感情好又點會搬走

阿bu？

65孫有個2x歲既孫

好撚正

幾靚

個妹11歲

38歲做婆婆

Business

你咁講姐係佢個孫仲大?

想溝

坐business rich 到

係咪商務位

有老闆包

魚拉凸不了

Tony坐UO咋

Viu咁有米 坐頭等既

想訓喺Vivian隔離

個波細左咁多

咁大個仔一次都未坐過

Business姐 邊有頭等

sam

仲要次次都廉航

瞓過啦 幾爽

冇波霸牙婆唔是好想睇

課金先有大波睇

好醜

fc過又唔係

Vivian把雞仔聲真係好撚正

阿婆同老母都係19歲就有下一代

催情朱古力

方便拍攝姐

仁叫一定好正

一路扯 一路跑

羅彩玲成隻馬拉 G 咁

好大反差，仲諗住佢做咁多年，應該係煲煙老牛聲

兩代都係MK妹

Vivian就醒，MK過後識釣金龜

羅彩玲有咩代表作
唔係好識呢個人

想聽佢叫床

上上代d年齡多數都鳩作
利申:我呀嫲都係咁

寫真？

大波

大奶奶呢?大奶奶去哪兒?

其實真係有少少朱茵feel，唔怪得一出道叫嫩版朱茵

做女人幾好
瞓幾個有錢佬就可以公屋搬豪宅
坐飛機又坐business class

朱茵正好多啦

平凡動物實在食不慣

獅子老虎

單親家庭要養晒4個女人，賣身都正常

條女比邊個包左
撈得咁好

咁多個國家食野味，得鬼國有肺炎，係唔係講明咗啲嘢

佢真係唔識㗎

條女真係唔識嫁wo

呢啲肉OK喎

最新俾洗米華頭馬
之前俾龍五個姪

好煩
係咁迫人

獅子老虎咁珍貴都食

咁我寧願食獅子都唔食蟲

呢條女做果個乜Q交換日記己經做到一PAT屎咁
都唔知VIU搵佢上黎拍JM9

CMLL正

老死病死個d

好撚淫 著到咁睇show

件衫

咁老d肉咪好韌

嘩件衫

咁佢之前做 girls talk 主持都 ok 嘅

黑bra帶

應該係因為佢阿婆

ckw個阿婆幾識做節目

對於有報道指Vivian被爆瞞着男友、搭上澳門猛人的下屬人夫，並獲贈5卡鑽戒、住豪宅、用名牌包包等忽然富貴；Vivian否認所有指控，稱全都不是真實，5卡戒指的確存在，但是今個月生日時，拍拖半年的男友向她求婚的求婚戒指，她亦答允了，不過求婚戒被誤會是其他男人所送，不諱言男友也一定會嬲和不快。

突然間諗起scar

墨西哥摔角同其他地方唔同嘅係打3盤2勝

對住自己阿婆都咁
對住d有錢佬咪...

拍阿bu上去打啦

屌最左白色果個男人黎

痴撚線 對住阿婆都着咁淫

彈佢bra帶

原來就係上次呢單濕尻C1新聞
男既係洗米華...條o靚
女既就呢條友
兩個18線 完全冇人識都做到單新聞出黎

呀婆著豹紋 仲淫

阿婆暗示叫佢做雞就得

佢張流岀

即係佢會為生計去做雞

煲水新聞多
真係咁爆嘅話點會喺條女有節目嘅時候先會講出嚟呀

陳柏宇阿婆有趣好多
呢pair 好悶 下下靠旁白解畫

今晚晚吹唔撚使睇

我覺得係陳柏宇LEAD得好

7cfu ??

其實墨西哥人真係好nice,好歡樂
但肉食質素真係好差，乜野肉都係一個味係真

已經去左幾次墨西哥

LOCAL唔係飲MEZCAL多咩

原來係羅彩0
完全唔認得

Vivien

Vivian對腳

而家睇落婆婆同Vivian係有啲似樣

香港椎名空

阿婆以前應該都係蒲慣
仲遺傳晒俾個孫女

我老豆老母都係咁樣

Tequila 飲咁慢架咩
平時一shot shot咁飲

唔係睇阿婆咩你

個樣殘左咁多嘅

Why not both?

你估佢棋靈王咩

Vivian嗰種可愛唔講得笑

50路嗰種正又唔講得笑

唔好咁痴線啦你

好想聽佢不停呀bu呀bu咁叫

鮑姐邊忽50路

80路都黎

六十幾喎

牙bu

鮑姐70路了

OK喎

CLS有泳裝睇

吓 無啦

屌你賣廣告？

阿bu

大病完仲可以咁精神

泳裝突襲

Bikini呢

我講Vivian

對奶真係唔講得少

大奶奶

好想同陳柏宇瘋狂做愛

泳裝呢

借阿bu過橋show奶

又露黑bra帶

阿Bu真係好可愛

冇左浸mk妹除

牙bu啲反應好過癮

點解墨西哥會咁多呢啲奇怪嘢食

睇阿bu反應同表情又豐富過柏宇阿婆

Sweet過同真過陳柏宇個對

好似幾好食

點解會同呀婆咁似樣？
隔代遺傳？

應該因為女女?

睇女 舒服好多

諗起旅巫

婆婆好似好醒目咁

老人家迷信點會鐘意呢味野 咁陌生

陳柏宇諗d活動為阿婆多d，Vivian自己想試先一齊試

高級雞
有錢真好

見到肥媽

婆婆連阿Jack都識

濕哂

我都想噴濕佢

衰妹條底褲又濕曬

濕曬

Underwear濕晒

係咪張海報
我都覺得好似

後面個肥仔

後面個肥仔jm9

大大頂綠帽

敏感體質

係 有冇人有cap圖

後面條肥仔好似想對住vivian劣鳩咁

Vivian咸了

灰衫灰褲果個?

mk妹黎講
佢啲英文算係咁
識幾多vocab
但又唔會好似jm咁造作
明明唔識又要夾硬講咁

好難會唔想

agger

好慘呀Regen

錯po自膠

點解仲未有重播

繼續玩謝

巴打你早左少少啫

vivian阿婆

彩玲呢個look好正

牙Bu沉船了

為左阿婆開心而自己都開心埋嘅彩玲B真係好吸引

一圍枱有得唱歌跳舞嗰啲？
係咪慶回歸群組

又細佬又細妹
個妹仲要得11歲唔怪得要俾人包養起成頭家

呀婆跳老舞

條墨西哥仔真係識食

去將全場也覆蓋

阿叔嚟啦

咁大cls

諗起車仔波衫阿叔.gif

呢樣真係玩謝你呀婆

又係食得快就free嗰啲

咪玩

個包應該3個都夠食

條嘢夠成隊人食

留名

彩玲要喊了

小儀來了

墨西哥真係好難搵餐岩食

睇完呢輯會唔想去

我食Taco食足7日
返到日本轉機食碗一風堂真係感動到喊

咩係background

黑景呀

咩叫世界性嘅旅遊勝地

We are not a background ar!

有d波

彩玲喊了

咁大年紀離婚好勇敢

兩代都單親

真係幾靚

彩玲真係好孝順

佢老母都係單親? 佢成十五歲先有個細妹
唔通係繼父

Outlook

其實好幸福

彩玲把雞仔聲

哭撚左

牙Bu好催淚

喊左

嚇死阿婆咩

下集有彩玲對腳睇

下集痴撚線

牙霏啲旅遊節目好有故事

其實都幾撚慘，一個女人仔養一頭家，趁後生食下青春飯都無可厚非

嘩下集

阿婆心臟試煉

而家27歲個妹先得11歲
唔怪得18歲就出嚟拍寫真做靚模
應該就係細佢15,16年嘅細妹出世無耐

阿婆同姨婆都有乳癌
睇黎家族性遺傳

對佢另眼相看幾時出寫真 課比佢

老母巴對吳梅珍有冇性趣

凱玲對腳真係好正

"fix me!"

嚇謝我阿婆

對波都好正

佢要睇波波夠唔夠大

揸咁快

頭先落斜掟彎上橋嗰個位就應該收油啦

老mk黎講談吐都得體

成日玩牙bu

想睇阿Bu飛假牙出黎

佢似想"玩死我阿婆"

係

屌俾個波shape吸引左

牙bu 好搞笑

真係差啲飛假牙

條腿真係唔係人咁品

對比陳柏宇阿婆
呢個阿婆算典型廢老

65其實好後生

嚇一嚇除時中風

正呀

牙bu玩skydive

阿bu好好笑

死梗

其實都算係半個旅遊節目 但係介紹d野完全唔吸引
可能係墨西哥嘅問題啦

著裙玩

屌 cut哂

首主題曲好好聽 有冇人知道叫咩名？

Vivian 戰鬥格呢？

彩玲落club look真係世界級

婆孫丼

唔改走d mk談吐點可以跟 xx華隻頭馬出入

黃色褸屌裙

無哂mk味lu
而家仲識英文

千祈唔好飛排假牙出嚟
我唔想睇佢喺度妹下妹下

冇mimi都見到三連星巴

想幫彩玲做massage

兩婆孫好sweet

但以前隻MK味好正

好嘈 唔好提果個字 ok？

你想幫阿bu啫

黑裙

差唔多玩殘我

周雅霏隻腳

周雅霏都有去

有咩

對奶黎啦

好正

克服d 波波

痴撚線露事業線

玩謝我個孫

唔克服啲波波 點有大波波呢

痴撚線, 有無咁驚汽球.....

咁都喊

好pure好true

佢係監製

自己玩鳩阿婆就得 俾阿婆玩就喊曬

咁咪好驚佢自己

佢係監制

殯儀館

佢玩婆婆就得

怕汽球係咪細個睇得多金裝香蕉俱樂部?

原來仲要係導演

我都想克服d波波

原來又係私家雞

有「嫩版朱茵」之稱，現年27歲的𡃁模羅彩玲（Vivian）近日被讀者向傳媒爆料，指她搭上了太陽娛樂一名有婦之夫，獲對方照顧的她，現時住在男方名下位於何文田的豪宅皓畋，生活富貴，更戴上5卡鑽戒於IG上晒命。Vivian入行時簽約向氏家族向展邦和向展威兄弟旗下的經理人公司，曾是女子組合Mi55成員之一，並獲公司力捧，出過性感寫真。她先後與老闆向展邦、林建名的兒子林孝信傳出緋聞，又與周秀娜舊愛陳偉成驚爆疑似床照。

真係好好睇呀個節目

coco

下集玩轉極樂園

聽日似有洋蔥

啱啱佢阿bu戴波波帽都唔驚

又係阿婆
記得睇到想喊

佢監製啲旅遊節目真係幾好睇呀

玩謝Tony

屌咪講啦

亡靈節

有幾驚

幫tony彈起

呢度D人 好冷漠

又開始掛住tony

屌

踩爆先驚啊

佢啱啱入門口唔係話唔驚爆
係驚佢個質地咩

搵食艱難

睇到好尷尬
可唔可以唔好再搵佢拍 上次同德國妹交換嗰套又係, 入咗行咁耐都仲係未見過世面咁, 冇口才冇身材把聲又嘈
我睇返柏宇算, 起碼幾真又夠溫情

廣偉阿婆好玩得又醒目

聽日最後一集？仲有無下一pair？記得好似見過有馬田

話說阿媽睇到呢套嘢嘅trailer
佢叫vivian做朱茵

近鏡好多暗瘡

冇啦 有新節目

遺體化妝師

最後一集

短髮有啲似

似咩

1001

冇人開

極樂園

諗起黑豹句野

個墨西哥佬心諗，講廣東話啦，我識聽

就係啦

1001啦

Viutv 玩謝我阿婆（新旅遊節目） 28/9 (2)

佢話側面似喎